E家份工吾系太開心 想轉工 有無ching介紹野比小妹做

小妹樣樣皆精
懂二十國語言
熟悉法律 醫學 建築 會計 物業管理 設計 電腦各方面知識
力大無窮 單手舉50kg只係舉手之勞
工作認真 唔會蛇王 願意為公司賣命

優點：外貌可愛甜美 全能
缺點：唔識9up

有咩工岩小妹做

跟我做實q啦

做少奶奶好無

吾系甘牙?

國際雞

返地盤啦 有狗玩

跟我搵吃

做鴨喇死人妖

想吃你

小妹有男友了

小妹點做鴨

你人妖黎架

收聲啦蓋狗

收聲啦你

狗你老母 我屌你老母 你老母俾狗屌

做我女朋友啦

安份做個地盤佬啦你

Send張自拍出黎先